細佬課金課到癲咗，點算？

細佬仲讀緊初中，冇工作能力，每個月大約二千蚊二百蚊零用錢，屋企已經好撚窮，但佢月頭就會用晒所有錢課金然後成個月食杯面。

佢話啲錢係佢嘅佢有權選擇點用，但我早排發現佢三個月內課咗萬幾蚊落一隻game到，佢平時月月清冇積蓄，我奇怪問佢先知佢偷長輩嘅錢去課金

就我所知佢過往一年已經課咗近三萬蚊，我已經善意勸過佢好多次，仲可以點做？

del account

咁撚窮都比到佢2000蚊一個月
咁即係唔係咁窮ja

同老豆老母講 再唔係打柒佢

好撚窮但有2千蚊零用

佢用自己錢課咪由佢囉

二千蚊定二百蚊

兩老都有返工，老豆仲要由朝做到晚打兩份工

零用錢拎單實報實銷

打多咗個蚊字，係$2200

呢d通常會自殺
好撚麻煩

咁都窮？

Cut 左上網先

呢d唔洗講啦
我唔想知過程
我只係要結果
結果就係
咁撚窮個個月有2000蚊洗
都唔係好窮ja

但課完一日到黑掛住打機唔溫書

我以前一個禮拜 200$零用
一個月800$

你2000叫窮？

同埋而家問題係偷錢喎
咁啲長輩畀佢偷左錢由得佢？

一係收好啲錢唔好再畀佢偷 自然無得課
一係就報警囉

好窮但每月有$2200

想知咩game

課得多過佢
課到成家破產
依啲人未衰過唔識死

好窮 但我嘅好窮係無零用錢

馬娘？

好簡單cut零用錢
佢想繼續課金就自己去做兼職啦

個個月二千都窮
我初中（2011年）一個月得400蚊飯錢炸冇零用

舊時讀u返pt都搵唔到2200

樓主上黎問解決方法,唔好變鬥慘大會好無

以前同學係上市公司董事個仔, 得$1800一個月零用錢

岩

無課打贏佢，指住個頭話佢垃圾

每個月有$2200零用都叫窮…我到中四先每日有三十蚊飯錢咋仆街…

俾到2200一個月都窮
課多3萬都唔驚啦

用自己錢由佢
偷錢就打到佢仆街

講真
一兩年之後佢就唔會課金㗎啦
偷長輩錢去蒲酒吧晚晚蒲
過多半年 偷錢封利是入黑社會 偷錢買大麻

好撚戇鳩係要鬥慘

所以樓豬屋企人應該都係wfc

咩game

CSO
仲有啲手機game eg. pubg

課埋啲垃圾驚真係想搵人屌爆佢屎眼

你去做電子雞 等細佬課你金

叫佢課落股票到。

偷錢係大件事
要搵人同佢認真傾下

弱智 轉打王者啦

唔洗課又好玩

每個月大約二千蚊二百蚊零用錢
然後 屋企已經好撚窮

借D話del哂道具, 等佢跳樓重刷首抽

經濟封鎖囉，簡單

所有開支都要出單 claim,好似公司咁

洗費日日分配
食杯麵夠嘅就淨比杯麵錢, 另外要買嘢嘅再申請

唔好一次過比
每日比

細個偷針，大個偷金
你細佬細個已經偷緊金，唔趁早教番好既話大個會做咩真係好難講，快d同屋企人商量下點搞啦，上黎連登問咪又係比人笑鳩你或者一大堆hate speech，嚴重既話佢分分鐘變病態課金/金錢觀念歪曲就冇救架啦

叫佢玩少啲課金game，推薦佢玩啲高質game

由佢啦 真係唔夠錢咪按左層樓俾佢課囉
反正佢都課開 應該係同學眼中好有錢
依加你阻左佢課 做唔到大佬 搵交嘈姐
你地唔再比錢佢課 就識借或偷錢課
到時咪又係你地埋單

課金冇問題
人地課金唔儲錢涯杯面都唔關你事
佢鐘意ma 人人興趣唔同

但問題係偷長輩錢
教返偷錢就係錯
記得唔係屌佢偷錢課金
而係屌佢偷錢
有少少分別

仆街我都係，每日40
雖然10年前
每月2000幾係啱啱入大學做埋補習、parttime先有既數

笑死你細佬仲柒過大陸人

大陸人打王者洗撚課咩

如果係課GBF
你細佬會將來好出色
社會賢達

想當年我一日15蚊食飯搭車自己搞掂

仆街每個月2200都叫窮，我當年1500

現實冇成功感先至會咁嘅姐
關心下佢有冇畀人欺凌
再幫佢搵個女朋友
有閪屌就自然解決問題

可以試下同自己講關你撚事

一個月2200當佢儲500
第時返工一個人儲5000
已經係一個月做到10個月既事

點解要人浪費時間
有咩事咪等佢自己承受
到佢第時自己搵錢知辛苦就識慳架喇

你而家同佢講冇用
一係你直頭CUT佢水喉

但係我可以肯定佢係要唔溫書既 冇機打都唔會溫
打機俾既成功感多過你地所謂屋企人俾佢既
所以佢揀打機

支那驚不了

大陸人都唔玩課金game啦

佢細佬衰過大陸人

2200 都叫窮

叫佢玩單機驚，冇得課金

建議同佢傾偷錢問題 呢個先係重點
課金就由佢 始終自己錢 但你都要同佢講番唔讀書既後果

我初中每日廿蚊咋

佢會瘋狂買skin，佢有玩dead by daylight但我知佢有課金買skin

佢用我steam玩隻驚所以我收到email通知我先知

重點係唔洗課

打囉

自殺先好，不過唔好燒炭跳樓，搞到我。最好就搵個棵樹吊頸死

我諗我同你差唔多大93，last一屆會考

十年前食個飯都無家下咁貴 ，佢$2200/月 平均一日先70幾蚊
Lunch食個飯都無左一半啦

直接啲同屋企人講啦 減少佢d零用
咁樣燒錢 只會更窮

廢物一個 咩排先？skin多又唔會勁d

以前中學每日中學得20蚊
一個月得400

創意台 可能我地都真心左

佢屋企啲長輩又會畀人係咁偷錢都唔知 唔出聲
可能屋企根本好有錢 一萬幾千過眼雲煙

我有ps4, steam有好多game佢都唔玩，係都要玩online課金驚，仲要玩cso

減佢零用錢咪得囉，我當年得千二蚊一個月啱啱好夠搭車食飯

會唔會搞出人命

我細佬都係一箱杯麵
唔知啲錢去邊 (應該似賭左)
真係唔知佢呢啲人個腦諗乜

個個拎自己幾十年前讀書年代比家下

我中學200蚊洗一個星期

2200蚊一個月都好窮 諗起以前40蚊一日嘅日子到底係點過

你都開隻account 日日追住打撚柒佢 等佢知道課幾個都無用 自然會退出唔玩

好撚多老屎忽係度想當年

cso有咩好玩

叫佢幫手交水費電費
等佢知當有其他洗費要跟嘅時候
就會開始課少啲金

時代變了 2K零用錢都叫窮

連登仔有冇咁慘
$2200如果包埋學生搭車食飯咁都好正常啫
而家一碗譚仔都$40-50

雖然都談不上算窮

咩game如果係啲可以賣返出去值錢既 例如csgo就賣返出去 問佢玩咩 如果係弱智手遊就打佢一鑊

佢話啲錢係佢嘅佢有權選擇點用

其實佢又真係有道理
只要佢唔好課到要額外拎錢食飯理撚得佢
一個月2千蚊零用, 佢唔打機都唔會儲得幾多錢

零用唔cut
但鎖好自己錢唔比佢偷
初中我唔撚信佢搵到人借幾十萬
幾萬佢借到既你都還到

明明偷錢先係重點，佢玩乜game課乜content都係一樣燒錢架啦，解決左偷錢呢步再叫佢課少d呢d野好過啦

唔係有寫話偷錢咩？

有錢玩game=要比家用

課金game係比d唔想努力既人玩

認真
同學校講
同佢訂飯
坐車買月票

我冇玩所以我唔知呢啲 我淨係知呢隻驚

我都係 一個星期二百

屌你 呢啲係個人修為問題

唔關大唔大麻事 自己返工賺到買咪無問題

課萬幾蚊好少姐

講咁耐 佢課咩game先?

2000真係算多 我中學都係一個月八舊
依家食米唔知米貴 偷錢已經去到犯法
明顯係上曬癮

而家仲有人玩cso

玩慣咗 PAY TO WIN 嘅 GAME 點會玩得返要時間經營嘅 game

兩睇，站在健康角度黎講
屋企人都應該管下佢
始終而家先初中

除左經濟封鎖，你可以搵佢用咩平台課金 課咩game 如果係手機game 係有機會可以同客服講封佢課金，或者直接係Itunes 或者google play限制佢呢個acct 既每月課金量 你可以舉報佢唔係成年人限制佢課金數架，重點係你要拎到佢ID 等資料

心理病嚟，唔處理當時人大個咗望返轉頭會好後悔

要同佢傾令佢接受，但呢D要成個家庭一齊處理

講真唔係幾萬蚊既問題，而係咁落去對佢個人發展唔好

依家佢細佬偷錢喎，你盲咗？

課金game 咁撚on9

點都要拎支龍炮同女仔威下 由佢啦

課金唔係用信用卡架咩

愛情？隨時搞大個肚

#36

我讀書果陣每月得500

開喺創意台係因為我想拎你哋建議 個case係真

當年我都係1000蚊零用
包埋返學食飯 (可以行路返學)

同意要報警
呢啲人睇住你地屋企人黎蝦
唔報警冇用

不過事先警告咗先再有下次就報警

係咪假膠2021仲玩cso

google apple卡

你公開佢id 等其他人追殺佢或串佢

係
想要成功感想要唔應該係從遊戲入面拎 大個左都仲係咁成個人就廢左
有個desire去洗錢課金不如買衫打扮到自己好型去溝女

每日幾多錢食飯咪畀幾多，最多+10$小息買野食
禮拜六日有幾多錢洗睇平時儲到幾多

唔好講咩10唔10年前，我以前無手機、少咁多娛樂，要娛樂基本上都可能要用$都係咁過

佢都去到偷錢課

Cut佢零用應該會keep住偷屋企野去賣

樓主小心老人家d金器/值錢野

睇樓主著眼同討論位淨係集中咩game到，應該都係廢時解決問題/作野開post

呢樣真
同細佬講
你拎啲錢去學結他 彈琴 煮野食個啲興趣班
買衫 買護膚品 執執個樣
好快媾到女 唔使打機唔使打飛機

大把課金game要大量時間經營

同佢一齊玩再影響佢減少課金係最安全做法

我細佬都成日課金 唔明有咩好課

佢日日喺屋企打機，十世先出一次街，應該短期內都唔會有女

包食咪窮

要cut埋電話卡

將佢偷錢既事同所有親友講，迫佢改

洗鬼咩 有錢亂禁都贏既

same
食完lunch+每日兩程巴士 每個月淨幾廿蚊已經算執到

屌醒佢 打機有乜用？

試下打去問下

想一個細路以後唔打機好簡單
留住佢個ac del哂入面d野 藥到病除

教佢玩王者 唔洗課金 又好玩

一個無自己經濟能力既中學生其實唔太難管

係以會報警既前提之下好好同佢傾下應該就okay

佢講 啲錢係佢嘅？ 冇工作能力喎
如果你錫佢 要教 代價係反面都要
除非你呀爸呀媽阻止/唔俾零用錢佢啦
唔係都冇咩辦法

冇用偷錢買acc囉

一星期 二百 日日食叉雞飯

呢d 真係比個震撼教育
沒收個電話 比d 摺機佢
再打佢一身

一係叫佢自己返pt

佢個價值觀錯晒
前排連登有人post 個大6仔
因為個老豆唔比佢打機
之後打柒成家人

太放縱肯定出事

點用的確有佢自由，但偷錢就應該打柒佢

呢個係最壞嘅教育方法
佢覺得咁樣比人破壞自己心血 人生無意義 殺晒全家都仲得

[size=6]我自己挨杯麵課金買我鍾意嘅嘢有咩問題[/size

冇辦法，只能夠等佢買教訓（隻game執咗、比人昆咗AC)

我返工一個月食飯先二千幾 有時一日食兩餐
學生洗L比咁多

佢係太多時間 報d佢玩下

原來今日有兩千蚊零用已經係窮
我覺得自己連狗都不如

以前貪平日日杯面/10$叉燒飯

講咁耐都無重點

邊隻game先

自殺咪全部遺產都係樓豬
無成本又可以玩野點解唔做

#36 就係想打柒佢一鑊嗰啲驚

marvel future fight佢課到vip 14，都成萬幾二萬蚊

MH魚龍

零用錢分開每日/一星期比，以後唔好一次過俾晒佢。

全部錢電子化虛擬化，擺晒入去PayPal PayMe銀行
同兩老講如果你細佬唔肯改就Cut佢零用錢變咗$500一個月+30個杯麵

比到2000蚊零用叫窮
此post已完

我是真心的，我cso有龍炮。

萬幾二萬蚊叫雞好過啦
拎去打機死毒撚

agger
比少啲咪搞掂 唔知有咩好勸

佢輸咗無哂人生意義，自尋短見，點算

爆佢偷錢全家公審佢

偷💰 報🐶 Ok？

$2000 對中學生來講真係幾多
其實屋企冇能力既話點解要比咁多佢

之後再課多啲

原來隻game未執，唔係已經有cso2喇咩？我初中玩果陣都課咗4-5百蚊

老豆老母淨識返工唔識教
老豆俾零用佢本來就可以基於佢點用錢為前題俾
老豆返兩份工，個仔都唔識睇屋企形況慳啲使

偷錢已經好大件事
仲要咁細個
同屋企人講左先 之後鬧到佢仆街先
唔掂就報警啦...
總之係要嚇到佢偷錢係唔岩 等佢下次唔敢再做

如果唔教番好佢 好難想像到佢到時出去會點

今次偷長輩錢 下次可能偷埋你啲錢架炸...

斬斷佢隻手

呢d人會跳樓

善意勸過佢好多次

咁就狠d

要知道d零用錢洗左去邊

初中？ 咩料？

呢啲人俾佢知搵錢有幾辛苦佢先唔會亂洗
建議樓主狠狠咁玩斷糧戰術cut嗮佢
佢偷嘅話就報警解決

真心唔明仲有人係咁話年代問題
你老味我番工，夜晚有時要買餸每月都係3k幾
初中，乜鳩都屋企support都話2000唔夠

我細個有玩，所以佢跟住玩，到我大個唔玩，佢仲玩緊

係假膠嘅話我會作過好啲嘅game唔會俾你覺得我係假膠

我細佬一個月得1000

抵死，人有錢就身痕，更何況唔使自己賺
唔俾錢佢咪得，開頭應該會發癲

講真，啲錢俾咗佢點洗係佢嘅事

最大問題係佢偷錢，呢樣嘢一定要話佢

一大堆人係到想當年

初中得500

你悟性太低
解決方法大家已經比左佢

兩千蚊零用錢仲窮…

係 王者for 弱智玩

下，我得日常飯錢炸wor,有返part time之後全部錢拎晒黎應付日常開支😕🤨🧐

帶佢上大陸個d戒斷中心
包出返黎成個傻仔咁

姐係唔夠窮

初中二千蚊零用錢叫少...係咪而家世界唔同左

lol外國大把人玩

我都有exactly 講過呢啲嘢，不過佢意見接受態度照舊

真係冇得理
一係就唔好比

冇得救，BTW 電話貨金game害人不淺。

讀個頭起碼33蚊一碟冇菜肉排飯，一個禮排150五日學，有剩當零用，姐係你想儲錢就係學校買10蚊兩條雞柳+維他奶
你同我講一個月二千零用仲有錢食十幾蚊既杯面

課電腦驚就買steam卡、gash嗰啲

手機驚佢用itunes pass

2000都比唔到點搭車食飯
直頭係生存唔到

唔俾錢佢咪得囉

嘗試理解下點解2000都可以叫窮嘅原因先：

當一個月返22日學
交通要自己搞掂 - 當要轉車$10一程, 來回$20, 一個月已經去左440。
然後假設學校仲未有飯賣, 要出街食, 學生餐當$30*22 = 660。
咁樣已經去左1100。

如果唔好彩晚餐都要自己食, 街市飯都30蚊, 即係已經冇左1760。

剩低200幾蚊做咩？ 望見一個月得返200幾蚊都心寒啦, 點會唔窮？

屌 咪係 佢屋企根本唔係窮啦

好撚有錢 我打手機驚 淨係可以課月卡

搵條女日日屌閪就唔記得打機啦

如果唔夠佢細佬打呢，下次開post既可能係樓主家長：兩個仔課金課到癲左，點算？

所以王者咪稱霸晒

唔洗課金 搞到d士豪好燥

有錢都贏唔到 平時寸柒柒用錢屈人機

最大問題係偷錢

偷錢咪報狗

cut 零用錢la, 自己打工自己課金

偷錢都唔教訓佢只會愈黎愈壞

換an機，好似有得儲積分

認真，帶佢叫雞。成萬蚊可以叫到正雞（我唔係講緊吊高嚟賣嗰啲港女雞）。之後佢就會覺得自己課金打機係好撚戇鳩嘅事。（唔好問我佢叫雞成癮會點）

樓上又唔使咁多想當年嘅
想當年我都25蚊學生餐

而家食個飯都貴左咁多 2000蚊零用就咁上下啦(如果包食餐車錢)

家變

咁佢細佬應該有錢過我 我仲窮

咩自己心血 偷人錢課金都叫自己？

最好踩多佢兩腳 同佢講 呢d就係偷錢既下場

潛移默化

真呀600已經好正啦 佢仲課成萬 初中生 300都覺得正啦

放上連登問人可以點做.

傾過好多次喇，佢仲會話自己零用錢少，話身邊啲同學都有錢過佢，話扣零用錢就發晒癲，因為咁成日嘈交

有個fd細個又係咁
而家就每個月搵萬零蚊，個個月課金走起碼一半糧

屌那星細個一星期得150蚊

呢d無左個ac會跳樓 小心處理

大個佢就會後悔
竟然偷錢課金垃圾GAME, 都唔偷錢買GME
依家都好後悔當年唔識偷長輩錢, 買BTC AMAZ

確定唔係Csgo?

創意台？

之後咪屌政府囉
自己就用晒時間打機

仲仆街

以前我冇零用錢
日日坐校車 食學校學生餐過日子
成績好 先換到一次禮物

Cso 要課金買槍根本就係廢
當年我拎把km 衝鋒槍/散彈+銀刀玩銀刀流
又刺激又好玩，課金鬥錢冇呢種快感

解決左偷錢問題先，佢自己錢就由佢，冇計

初中唔識諗就正常
偷錢呢樣先係重點
佢用零用錢打機本身無問題
但玩到要偷錢去打機先係大問題

行路都得啦，食野仲簡單，食個撈面又一餐

老豆錫佢，打兩份工加佢零用錢

人地點用係佢自由

係 其實問題係一開始就教壞左

自殺都算，通常會殺全家

可能課左係條女到
培育嘅一段真摯嘅愛情

小心唔好拆散苦命鴛鴦

撚有自己錢，零用錢唔係"自己錢"

殺咗佢

樓主係絲打，屋企人重男輕女？定老來再得子 點解你細佬咁撚多零用 當初考完公開試出黎做d濕鳩工，比完家用，自己得2～3000蚊洗，仲用剩儲起佢

$2000零用錢真係多咩

除開都係60零蚊一日

午餐都40蚊啦 計埋撘車果啲

其實都唔係多

仲未計後生仔有時同朋友出下街 打個邊爐都冇兩三百蚊啦

想當年初中個陣，得$20一日 包埋晏就個餐既錢咖啦

依加食個飯都5-60
學生都30起跳啦
計返差唔多

1v1 no sm no g

點會仲仆街 股票你有機會嬴 課落去就一定輸

教佢叫雞，分散下注意力

淨係比杯麵錢佢囉

日日喺屋企打機重課嘅人你覺得會溝到女咩

fgo?

咁我中小學應該係窮過乞衣一日10蚊唔包飯

報警

萬幾蚊每個月一井！

先下手為強

認真，除咗偷錢果度好似大家講要搞外。
最大問題係初中你地俾咁多零用錢已經係錯誤。
唔駛做咁有錢仲要初中，想威想型就會變得好易。

當然有啲嘢出左就好難收，除非你全家找到籍口要開始斬零用錢。

與其要佢控制課金咁撚難，不如你教佢點用零用錢找錢仲好。一來要成本買野（我當炒波鞋咁講），買左野自然課少左，二來佢願意日日杯面都課金，證明佢係有一定的自律能力，只係用錯地方咁解。

若果你令到佢感覺到錢找錢的成功感，咁你又唔擔心佢經濟先，點課都得，其次佢有機會將注意力轉移出來。

但緊得唔好教炒牛展果類高風險野，否則你下次出post就係細佬炒股輸左百幾萬，點算？
教佢做正行野就好

我1500。lunch 大概30幾蚊 車錢來回10。早餐8蚊

自膠

真係睇唔到佢偷嗰段

偷錢就要屌

但係本身零用錢點用真係唔關人事

得偷錢唔啱
但其他錢係佢肯死慳每日捱杯麵嘅
老實講 佢用係邊關我撚事咩

咁你不如話就咁殺死佢咪唔會偷錢囉 最快搞掂
你呢種心態短期可能係解決到 但長期影響絕對係好差
樓主開呢個po我相信都係想佢細路好 唔係淨係錢嘅問題

改撚晒8達通

包車費食飯，但係停課屋企人有照畀零用，因為細佬唔肯扣，都嘈過好多次交

2000蚊零用錢，我出嚟做野都無

點解你地咁就佢 由細到大都係佢發脾氣就屈服?

我自己玩單機game，成日推薦佢玩佢都唔肯，我諗呢方面我改變唔到佢

冇目標既人生就係咁
阻止唔到
等佢真係搵到第Ｄ 目標就會放手

兩千蚊零用代表佢老豆好錫佢啫，唔代表唔係窮
雖然未去到無錢剩

試下傾下，

唔好一開波就del game，咁會搞出人命。若果咁隔硬del game，一間你細佬睇唔開就玩完

真係認認真真傾下

偷唔得，要教

係，成萬蚊叫$600嘅雞，一個月可以叫成15次，姐係兩日一次，仲慳到$1000 。而且青春期性慾一定要發洩得好，如果唔係，就一係打飛機成癮變毒撚，一係為咗屌閪溝港女溝到自尊&錢都冇晒。為咗培養正確嘅性觀念，我係十分同意倪匡所講中學生應該要叫雞見識吓。

偷錢嚴重啲wor
第時唔打機有其他興趣
佢都習慣偷錢解決問題 咪好大獲

diu我都成日同佢講話返工搵錢好辛苦，返M記得40蚊但佢仲覺得好多，話返一日就有幾百蚊又可以課金

啲錢係佢憑本事攞返黎。點用關你咩事。

咪老豆開ac再打柒兩個仔

唔係

開喺創意台係想問建議啫，都唔知仲可以開喺咩台好

我一個月得6百 生存緊

ho ball

先叫佢唔好再課金，唔停就都打爆佢部電話

老豆老母錫 又唔覺有問題 做仔女好難插手

佢一打機就整到佢爆ping

叫佢上連登啦
fg就有50K一個月

我都覺，我自己都有輕輕玩股票，不過屋企人傳統思想好抗拒，所以我冇喺屋企提過

依家2200都叫窮，個時800蚊1個月

呢個真，10年後佢多謝返你

夠歲數就的佢去返m記

呢D細佬駛早做社會寄生蟲垃圾，直接dum佢落街啦

無錢就預左小d social架啦

再跟住到個老母開post

1個月1200同樣番緊學點會生存唔到？

我仔嚟，我細個都好少零用，可能老豆老母覺得大仔細個係咁，二仔就對佢好啲彌補返

二千蚊個月，你屋企都幾有錢

一世人兩兄弟......

軟唔得就嚟硬
既然日日食杯麵都得
咁咪比買到杯麵嘅錢比佢咪得
然後屋企買個夾萬鎖曬值錢野
佢嘈咪叫佢拎飯單實報實銷

佢無返過工緊係咁講架

打柒佢

佢唔課就會乖乖地溫書？

初中有2200蚊一個月都好多啦 我應該俾盡1200蚊
無用架啦你細佬

d 錢係佢自己憑實力偷番黎

呢個係連登解決問題方法
到最後樓主覺得自己幸福，就冇問題啦

不如叫佢玩csgo啦
買csgo d skin 起碼可以賣返出去

呀偉

篤灰啦，呢啲無得救

每日笑佢on9

課完都係廢

心淡就唔會再課

初中課金用信用卡

錢又唔係佢自己賺，其實係人地可以控制佢點用錢先岩。
呢個世界，有幾多駛幾多，如果錢係佢自己賺的，佢要掟錢落d弱智手機game都冇人阻止到佢。

我返工拎黎玩既錢都洗唔到2K一個月

我中一至中六都係一星期有$150都係包晏晝嗰餐

佢讀band 1中學今年要揀科，我又叫佢溫書，亦都詳細分享過經驗同傾過，當晚好似領悟到啲嘢咁不過第二朝又打回原形

有剩錢課金 姐係可以cut budget 啦

樓主知佢cso咩名，
跟住你比錢人 ，叫人sm佢
咁佢玩到冇癮
之後就唔玩

同埋叫佢還返偷個數俾兩老

唔係就同兩老講以後零用出杯麵俾佢

咪係囉
基本上係你哋屋企由細到大縱到壞哂
咩叫唔肯扣，而家係邊個賺錢養家，點解佢有話事權? 點解發脾氣就要俾佢錢? 咩道理?
錫佢同縱佢係兩回事
所以而家個情況，其實係你哋屋企由細到大縱佢嘅結果..

email比營運同佢講d錢係佢偷屋企人既 睇下拎唔拎得返d
我見之前新聞偷老母信用卡課金個d都有得拎返

其實樓主可以試吓叫你細佬每個月交番個開支洗費表比你屋企人睇
一黎又可以加強佢對財務管理既概念二黎你地又可以mon到佢洗費
叫佢所有支出都要出番單比你地過目
如果有不明開支/做假數就cut佢零用
依d要由細教同灌輸
如果課金錢真係佢自己死慳死抵咁儲我覺得無問題

我之前讀中學 一個月零用錢得$500咋喎仲要攞嚟搭車同食飯

呢啲on9仔你依家唔打柒佢，第時佢知屋企人好恰就真係有排你受
咪再講咩善意勸，再唔強硬啲就收皮

學生食飯，唔會除以30日嘛....
我依家出來做野，lunch都食唔到70一日。

佢係偷錢，所以cut零用冇用
只會越偷越多
一係打獲甘一係報警

課過一隻免費手機遊戲兩三年，宜家諗返起都覺得自己on9

以前讀中學 每個月二千蚊包搭車食飯 都係啱啱好 無閑錢課金

steam有csgo畀佢玩，佢玩過幾局就冇再玩啦

每月比錢變每日比錢
每日比70蚊佢洗
偷錢果到就改唔到嫁啦
買個夾萬鎖起佢啦

你叫佢改，改唔到嫁啦
我屋企都有個偷錢課金每月番幾日pt 既細佬
日日係屋企訓/打機

無你細佬呢種人 社會競爭性會大好多。
第時都係做藍領 自己攞嚟

咩game又唔講

我以前返學可以慳到一個崩都唔洗
午餐返屋企食，放學直接返屋企

吸左毒定點？
有一野拎個遙控捅屎怱笑到仆街

itunes卡、steam卡

搵人呃佢ac同感情，好快就唔玩

成班死廢老喺度想當年

我幾年前讀中學正正常常食個Lunch學生餐都要$3 40啦，呢加2021唔係2001，成班人話十幾年前得幾十蚊一日好窮好慘仲少過樓主細佬係做乜鳩野

買隻礦野之息俾佢玩，就唔洗玩哩啲垃圾驚

量力而為啦 我都係出左黎做野先課金

我初中一蚊都無，八達通都係無錢屋企人會入，高中都係一個月600蚊，學生一個月2000都洗凸真係，利申10幾年前

佢拎身邊啲同學比較，話cut就發晒癲

往死裡打

同意。

哪有錢請人sm 佢

比呢個post 佢睇

其實呢個都係一種堅持，要學識欣賞佢嘅毅力

大個一定後悔青春期無食啲有營養嘅嘢搞到大個體質唔好

你都on99

其實佢零用錢點用係佢自由
佢食屎都係佢自由
不過偷錢係錯, 呢樣要鬧

「誠徵女友, 初中, 我有龍炮」

我以前冇零用

課咩game

用自己零用錢唔係問題
偷長輩錢先係大問題
勸咗都仲有偷，就話比老豆老母知啦

佢講得啱，錢係佢既，佢可以決定點用。一係就你地同佢約法三章d錢點用

十足十啲廢老咁以前大快活夠$20一個餐，依家夠$40一個餐，啲錢貶值幾多

學生一個月有$2000
唔溝女嘅話已經好夠使

課金其實係課張.jpg, 營運一執就渣都冇，當然都有account炒狗，純粹為左"有更暢快既遊戲體驗"可以令你擺幾多時間同錢落去，都係理財同人生要學習既課題

利申：輕課玩家

由佢發癲，佢癲到5個鐘以上先算啦

佢somehow學校排名ok，所以又冇得話佢成績差唔畀佢玩 明明佢日日由朝打到晚

講咗啦 #36

你出嚟做幫佢課

Del game

cso好似冇咩人玩啦喎 你細佬仲課咁多
csgo起碼都好啲 好彩嘅話 之前課落嘅錢都可以一次回本

而家偷錢就更加有理由cut零用

我有啦 但佢對單機驚冇興趣

想知樓主有幾多零用錢

你自己好好？

第時有機會變矮仔
成日食無營養既野
但好難逼佢，開左個頭

送去寄宿學校 認真
你老豆老母唔識教又唔得閒教
遲啲一係坐監 一係入青山
想幫佢只可以用高壓監管

我有咁話過佢

暫時嚟講佢好撚矮

對於初中嚟講1個月2千蚊太多，點解父母會比咁多細佬？建議減零用錢，800-1000應該乜都夠。

(早餐晚餐唔計)如果lunch係出去食嘅話當每日$40一餐lunch，一個月返20日學，lunch用800蚊，淨返200蚊當係搭車錢。

如果佢用lunch錢買杯麵，淨返嘅拎去課金，咁可以淨係比杯麵錢+100蚊搭車就ok

支持佢課金（要真心），但要課就自己搵，自己錢話知佢課撚到要去食物銀行
但警告佢再發現一次偷錢即刻報警

咁有錢都叫窮 我以前中4先開始有零用 每個月50蚊

如果中學生黎講，直頭有錢佬黎

如果真係要打機....
我當你買部主機5000， 我當你部野一年後自爆呀，每個月除開都唔駛五舊，我當你月月買一隻正版，計埋主機成本都係1000. 質素一定高過垃圾手機game....

以game論game, 我覺得打手機game課金，尤其是課唔係自己賺的錢，本身已經係on9

一蚊都冇，日日行15分鐘返屋企食

想當年姐姐我讀中學一蚊零用錢都冇啊陰功
成年都係靠利是錢做洗費 仲要得戈幾舊水
學校離屋企好近 日日中午都係食屋企舊餸
窮到hihi啦我
邊有人仲窮過我

3000

不過大學學費我自己借，同埋我都有返pt

你宜家身處係 創意台

咁正常有零用錢開始就應該要開始儲錢
2000蚊搭車食飯買衫都冇錢剩了

唔怪得你咁有錢啦

學生一個月五百here
而家唔使返學校一蚊都無

Cls震撼教育條仆街啦

未識揾錢已經用到咁，真係唔知佢將來點生存。
Btw你2000蚊一個月都話生存唔到？
你返學個個月叫雞呀？

住得近行路都算，發育期食撈麵當一餐，做你仔女真係慘過狗

因為佢讀band 1中學，佢話身邊啲同學有錢佢好多，同埋如果正常face to face返學，車費加午飯，淨低幾百蚊買嘢課金，我諗$2200合理嘅

不過而家喺屋企zoom冇扣佢零用

仲要係課skin,唔加能力值嘅野

U win

以前阿爸阿媽阿嫲夾埋比6000
通常一個月用3000左右
儲3000

我係想問意見先開創意台 都唔知可以開喺邊

我升到中五屋企先買左部諾基亞比我，重要只可以打電話，同班果陣時已經開始人手一部iPhone，每個月冇零用錢

屌原來係你

零用錢入八達通

搞清楚咩係零用錢先啦

同佢講唔可以再偷錢
下次捉到就直接報警

偷錢就親人都無情講

課金都課左四十萬 最近棄遊走人 賣返四萬蚊

王者5打5
你細佬廢就廢啦
要靠真錢先贏人

屋企已經有ps4, switch，但佢唔玩

有d game會話多謝支持之後執左

同埋d電話抽卡 game 真係好撚閪 可以抽一二百下乜柒

以前中學雞打online game 都有課 但係都係課道具明買明賣有個底唔會抽極都冇

好幸福

我覺得隻game如果只可以課skin，係好事來。
但講真....
我真係唔明點解巿面上咁撚多垃圾games都有人課金。好似d乜撚野機戰，console版已經淪為動畫播放器，但都叫狗屎垃圾都有故事，有畫面。
嘩....手機版左cut右cut, 連招都要比錢，屌鴉，又真係有人比架喎...

講到console game 就高質
玩ubisoft啲垃圾似翻工多啲

偷錢就屌爆佢
洗自己錢就由鳩佢
我以前都係買點數打機大
老豆老母唔比買 搞到而家大個要完夢
要花多幾多萬落去 先買得番當年既感覺
有d人揾到錢 隨時幾十萬掉入去
係要玩夠先會有免疫力

而家幾千蚊幾萬蚊咪由鳩佢
係你一開波set禁多錢做零用錢
咁佢鍾意點洗咪點洗
咪撚理佢食樹皮定點
總之洗自己就唔好管
不過偷錢 就係好既理由去扣零用

我中學 500蚊一個月 唔 social 有時行下路返學 唔買衫唔補習
lunch 食屋企帶去的面包 /買個撈麵都係6蚊
儲下儲下連 past paper 都買到

新出嗰隻valhalla 我玩咗3粒鐘就del咗

屋企人真係唔理我死唔死
用學校飯盒錢計 18.5一日
然後俾多100搭車錢
窮到冇課外社交
一落堂就扮有事翻屋企

Natural selection

抽卡game一定玩日服，其他都係垃圾呃錢

你學校係你樓下?

但冇經濟能力仲課哩d無謂野真係好on9

玩完3A太作仲會有心機玩d垃圾design黎上癮既手機game
等睇完奧斯卡最佳電影走去睇王晶新賭神咁癡線

課得多過佢打鳩到佢冇心機玩

淨化低等人種

日本game最呃錢，成堆垃撚圾掃蕩換皮game

交低id搵人追著佢黎打爆就得啦

啱 發癲有邊個唔識 同佢講屋企無錢仲癲過你

平時就「窮人生仔正仆街」
人哋比多少少錢個仔，就當正佢哋富豪

唔撚窮? 我十幾年前中學都千幾二千啦
淨係返學搭車食飯都用左成千銀啦

以前都課過金抽槍 依家好後悔

王者咪醒囉 唔洗課都可以打到好勁

身邊d朋友有d真係純粹支持先課

好有良心唔洗錢唔洗升lv

免費玩

其他game你隔3個月唔玩已經比人sm

咁咪唔好比零用
佢覺得課金咁緊要就會自己搵錢解決嫁啦
我小學果陣屋企窮想課金都係自己搵錢
幫人做功課作文乜乜乜有幾難
尤其而家D細路咁有錢又咁鐘意玩

唔一定console就高質。但買game都會揀過嘛。Ubisoft d野....你唔dlc唔課金都重有d野玩下，玩AC都可以殺下人玩下NPC. 呢隻唔岩玩轉下隻，手機game課多幾單呢個數都嚮返度。

即係又好似有隻咩爭峰對決，mbon手機版來。呃錢到....pay to win.
有咁多錢升機，不如正正經經買隻mbon返屋企打好過啦

佢一個月課三千，我好難多過佢

鬥窮大會

偷錢就一定鬧

零用改用八達儲值

夠勤力可以慳返唔水井錢

白貓日本game抽得最多搵笨

講有良心唔洗課 一定係大陸game

課咁多，有冇諗過佢搞網戀？
男仔好興充大頭，啲毒撚見到張相就精蟲上腦分分鐘對家係網絡人妖呀
利申：見過人係咁講極都唔醒

呢樣真，因為遊戲佢已經同屋企人鬧過好多次交

佢玩呢啲game
技術>課金，課黎做咩？
同埋cso仲有人玩

吓吓話身邊人有錢做理由，你屋企俾幾多佢都唔會夠..
因為要同人比較嘅原因而要俾多錢佢，依個觀念已經唔要得
第時出嚟社會又要比較咁點算?

哇 我都想有2000蚊零用錢 有錢人

初中2200窮得去邊

諗起中學 得20蚊一日返學
之後暑假返kfc 搵錢俾自己
得16蚊一個鐘果陣

報狗拉佢

車錢中午飯錢都千幾蚊啦.....

$2200零用都叫窮

仲好

出黎做左幾年野都無二千蚊零用

王者部分skin會加能力

fgo 公主連接 同 果堆回合制動漫game
換哂d公仔根本同廿年前d大陸web game無分別

以前計埋車費一個禮拜先300蚊不過lunch 係廿蚊飯盒

我意思係你要比佢明白你係會報警，代表佢唔改就好有可能要入男童院或者中轉宿舍，咁樣先去傾

係 同你同一情況

返工一個月都係課5,6舊

屌 你又話屋企窮
乜撚都有咁滯

打機要打到課金已經係弱智兒童嘅所為

其實你唔需要再為佢前途操心 佢已經無乜前途可言

偷錢咪送官究治 如果兩老包庇你就自己為自己打算離開頭家

玩咩game先 三國志？？

多
十幾萬可以買到好多野了
但課金得個垃圾排名+虛擬道具

接受到少課，可以當支持下隻game，但重課就不了
如果你個朋友好撚有錢嘅
課幾多都冇問題啦

買700 對沖

我20

報狗,哩啲要等啲撚樣黎教訓下

屌 比人偷錢嘅都未出聲 嘈咩啫你
偷你錢再出po 啦

有冇諗過係家庭教育出咗問題

爆你細佬個帳出嚟

仆街我中學得八舊水一個月
去到大學先有二千

以前讀中學如果有二千一個月應該可以呼風喚雨

叫你屋企人唔好比咁多錢佢洗啦
我讀中學嗰陣除咗飯錢 屋企基本唔會點比零用錢
而且玩過手機game都知 大陸game係最撚搵笨

堅

一個細路有2200蚊零用錢都叫窮？
我細果時得800蚊飯錢 想買野要唔食飯

唔比錢，叫佢自己番老麥課金

樓上個堆係咩年代讀中學
我早幾年得2000一個月同輩入面係叫窮喎
自己計下日常食lunch+放假睇場戲食個飯
50*5+200都洗450一個星期
一個月加埋都1800
仲未計剪頭髮買下野飲
2000只係基本正常洗費程度

反而最大問題係佢偷錢

初中二千零用都叫窮

仲有人玩cso架原來 想當年我成個acc成堆點數槍 不過成個初中好開心 無悔

你點知的

朋友無咩娛樂
佢當娛樂費
同一隻驚都課到5年

cut 屋企上網再cut 埋佢電話plan

貨到咁恐怖嘅係我嘅話就cut佢零用錢,1分都唔俾佢,等佢去公園食草

中學個陣每個月都係得$500零用

一個月課200我已經心噏噏

cso2上年都執埋啦

5年10萬唔算多啦
佢開心咪得 其實出街social仲貴

一隻game玩五年其實還好
利申：玩緊隻手機game超過5年 不過我係喺隻game賺錢

真有咩好比較
我阿嫲話舊時四十蚊可以擺到一圍添啦
個個喺度攞返以前自己幾多零用錢出嚟講

CSO 有咩要課得d垃圾 槍Skin 棄黎做乜技術型遊戲黎喎點課到一皮野

Keep住check 八達通交易紀錄
lunch訂飯 夜晚返屋企食

一星期有200蚊零用 偶爾放學買下冷面之類既零食
唔買去課金都係有限錢

無人想知連登仔以前有幾多零用錢有幾窮

Pin this

癲左咪入青山

SEND呢個POST佢睇

明知攞食飯搭車錢去課金，點解仲要比錢？

食lunch唔可以帶飯？
唔可以淨係比車錢咩？

6年前中學果時屋企人俾$40一日食飯連搭車+冇額外零用錢，果時$40都生活到, 仲要係得星期一至五有。我當依家俾夠$70一日，一個月有4個星期，$1400點都夠生活

我夠想我老豆係李家誠啦
你咁鐘意比 去人屋企識人地老豆老母啦

癲過佢，之後戒課金，證明比佢睇可以戒到

利申: 睇門徒學，但套戲個結局唔係幾好

課完金食杯面即係連埋飯錢，仲想點，洗唔洗執埋紙皮先叫窮😂😂

中學生喎
剩係食lunch+車錢1200蚊夠啦

一個月2200 都算好野
返學駛唔駛搭車
中午食一餐比到盡咪800蚊
一個月一千夠哂

無咖，去到後面要考dse先至覺醒到唔跌唔識醒
我自己同你細佬一樣，作為過來人都係band 1 中學但成個中學都掛住打機，死慳死抵咁課金。
後尾去到asso先識覺醒打咁多機同課咁最後尾係咩得著都無。重要連累學業dse得12分，搞到自己好辛苦先上得返。又要無前途。後悔到依家
建議你關心吓佢學校嘅社交狀況。多數都係出咗問題先會借打機消愁。
希望你比佢睇下喇，救得一個得一個

樓上成堆真係唔好生仔
第日同個仔講老豆當年得幾舊水一個月
就同而家啲廢老一撚樣

我翻學果時300蚊一個月，日日屋企帶飯。300蚊買零食夠曬。

好認真, 咩叫零用錢, 我中一至中三, 都係每星期20蚊
(90後)
上到中四先至有樣野叫食飯+搭車錢, 每星期300蚊, 一直到中六畢業

你細佬依啲無救架喇, 咪由佢課晒啲金, 到日日食杯麵, 佢無晒錢
醒目, 有路數咪識搵啲uncle, grandpa 賺少少.
你地太大阻難, 你小心佢夜晚搵刀斬鳩你
依啲新聞成日有
""年輕父親沉迷手機遊戲 每個月重度課金五位數字 碌爆卡招致家變""
01
成年都咁啦

你細佬變到今時今日咁 你屋企人都要負好大責任 根本係溺愛

我想我老豆係李澤鉅多D

玩開其他game 啲友成日拎王者比較
比極都冇用 騰迅係壟斷哂個市場

早餐呢
買衫買鞋呢
學費交濕鳩費呢

有冇搵社工幫手？
其實課金背後都有啲需要，
代表佢想生活中搵到一啲滿足感，成就感。

Agree，唔成熟唔識諗。屋企肯比都有問題

佢偷左幾多錢
係零用錢扣番晒出黎比長輩

真，中學要洗幾多啫，電話果啲貴價嘢又屋企人買，就咁1200食飯搭車生活一定夠

而家正正常常嘅學生餐好多都40up 街市兩餸飯都收你30幾 計埋早餐車錢真係冇乜剩
餐餐食七仔撈麵都講得出嘅唔好害埋人地好唔好
不過樓主細佬慳錢去課金真係黐撚線 將啲錢用哂係唔適當嘅地方

番工一個月課幾百都ok，
自己搵到錢就無問題。

偷錢先係大件事

仲係初中就焗佢食學校午餐供應商再cur零用錢啦 慳好多
然之後係你帶佢打機先佢依家仲係玩緊CSO你係咪要負返少少責任呢

成日搵自己黎比
物價、時代都唔同哂啦

你真係窮既自然會諗計
盡量屋企自己煮，自己帶飯

學生黎講2000唔係叫有錢，但我覺得真係唔叫窮啦

無正視佢偷錢呢個行為。

吊奶星我得700

叫你屋企人一餐一餐飯噉畀

而家啲中學生要計咪奶茶錢一日一杯

攞咗佢個account賣走佢
全部收入收歸家庭基金
同埋以後零用用單或者八達通record claim
除咗食飯同車錢之外全部唔俾

好多咩10幾年前我初中都係2000蚊個月都唔夠洗

連登仔究竟有幾撚窮

仲有而加40蚊點食到飯？你玩膠？

你用啲咩方法去戒課金呢個行為？

有咩所謂，佢日日食杯麵營養不良之後變矮仔自然會後悔

好多老屎忽話以前自己點點點
個個年代都有老屎忽係真既

初中，當年學校唔比出去食lunch, 仲食緊狗飯陽光餐咋
樓主細佬係學校食2200 咪好撚多囉
出街食咪算ok, 學生餐都40左右

沒收電話，比佢老人機

珍奶，40蚊杯，緊係要計

冇錢都仲學人飲奶茶嘅就抵啦，我中學果時夠有奶茶，又唔見我日日飲

要搭車，不過咁計又好似係...應該1200夠，仲有800蚊可以課金

打工仔表示一個月食飯坐車交埋電話費都唔駛$2200，講緊返22日工基本開支。

有學生餐10年前2x蚊有野忍
我估而家俾盡都係3x蚊啫

唔差卡數都算係咁

咁鐘意食杯麵咪計返杯麵既食飯錢比佢囉

😂😂😂大撚把學生餐啦

一個月先課得2千蚊點夠人打

偷錢咪報警囉 困下佢

又話窮人唔好生仔
到人哋俾返個正常嘅零用錢自己仔女
可以有社交 唔使食學校垃圾飯盒
就喺度嗰個鬥慘想當年

偷錢方面
唔知你屋企點樣
伯父伯友返工冇鎖房門？
啲錢放係個個都拎到嘅地方？

咁又唔止嘅，不過正正常常加埋嘢飲4x蚊啦，佢返學嗰區物價好平

明明偷錢先係主要問題
佢自己慳飲慳食買自己想要既野
你都要阻止人係咩玩法?
話要cut佢零用個堆仲好笑
買自己想要既野都有錯

要教既係淨係可以洗自己錢
偷錢係會有後果

支持

其實樓主細路問題好嚴重，要點樣做其實樓主心裡好清楚
關鍵係會唔會狠心姐？如果狠唔到心，講咩都無用，因為都唔會實行，樓主細路月月照課，一直咁偷錢

零用定飯錢呀
爭好遠喎

邊有咁易
最多咪上連登屌下自己老豆老母
講下咩窮人生仔正仆街

佢細佬明顯心智唔成熟喎，唔係一句興趣就自由
日日捱杯面真係好唔健康，成長期點都要食正餐
同課到咁除左抽野真係唔會有其他原因，有賭博成癮嘅現象
可唔可以用啲game嘅家長管理限佢每個月課幾多

我懷疑佢口講課金其實攞咗去養ptgf
甚至可能係同學見佢多零用錢，俾人欺凌屈鳩佢俾錢
CSO我真係諗唔到點樣可以課到一萬，仲要偷錢課你話抽咭game要抽老婆就話啫

40蚊要食個飯真係手緊啲嘅，但我當俾夠$50 一餐+$20搭車錢，一個月當有20日，1400會唔夠洗？

二千都叫窮

直接幫佢訂飯盒，一個月俾500$咪得
有咁需要買再出聲，再幫佢買

求尻其俾二千個中學雞，佢唔撚識理財好正常
咩老豆老母教返咩人

課金game用新野虐人好正常

認真
如果你有嗰筆錢
可以先威脅公開
說服佢唔好再錯
之後幫佢一個大忙
填返筆數
要佢之後還畀你

斬手指囉，可以點呀

你細佬真係唔識捻 明知屋企咁窮仲要咁亂洗錢

而家問題係佢偷錢啫，咪同屋企講

睇下讀邊啦

一般街坊學校附近都有街市，廿蚊有個燒味飯包可樂

如果係咁 就無乜所謂嘅

你屋企仲缺唔缺細佬
包乖 零用一半都得

鬧慘gogogo

沉迷女色定game敗家d?

咪就係憎人富貴厭人貧

自己心入面明明好想有好多零用錢但自己冇

見人地有錢就憎希望人地同佢一樣冇零用錢洗

打到佢上天花板啦

咁做佢可能會幫人買野食9折收番現金 到時仲戇鳩

依家講緊偷長輩錢喎
俾少啲唔會偷?

橫掂都係 利用課金瘋狂嘅動力 谷鳩佢提升學業成績 例如考到好成績 有現兜兜獎勵俾你課金

零用包埋午飯錢

中學所謂零用錢係包搭車食飯
計返其實唔會多

收好D錢唔好俾佢偷. 一係叫長輩屌7佢. 我細個都偷過錢課金, 不過都係幾百蚊

幫佢申請退款先啦

呢啲邊有得退㗎

講下課左乜game

屌你成個廢老咁又咩以前點點點

識玩一定係去社署話俾人家暴無家可歸
搵社工跟進再等社工睇下有冇需要報警
有用過自己報好多

跟住自然會有社福機構同社工跟進你情況
個細路識玩會煩死佢屋企人

玩咩原神

真，去到偷錢課金已經走火入魔，唔認真處理，遲早一係犯法呃錢，一係碌卡碌到破產。

由佢有嘅嘢我計過係真係有

而家啲新槍保底要3千定4千，早排有把槍佢冇保底就課咗5千，另外一有新角色佢就1千1千咁課，仲未計season pass嗰啲佢直接課金升滿級

仲有第二啲手機game 都課好多

講撚左啦 自己又唔睇

到時佢殺咗樓豬先自殺

睇個款已經成癮，我諗就算知搵錢艱難都未必克制到。

想問下一個月點用3000

因為佢讀band1學校，覺得自己將來大個會賺大錢，而家使錢唔緊要，將來會賺返

仲成日笑屋企人垃圾，明明自己都唔努力

邊個未偷過老豆老母啲錢

買衫畀買鞋買手機買生日禮物比屋企人買貓玩具比貓貓

痴撚線 2200蚊一個月都叫窮
我讀書個陣 食飯加車費一星期$150

有貓貓就唔同講法

課金課富途牛牛, 沒有其他.

初中得二千真係算少

我細個都係咁，後尾有日攞住老豆個銀包，望住入面啲500蚊，突然覺得自己唔應該再咁，放翻低個銀包，之後亦再無打過機

我諗每個人都要有段時間，嚟自我反省，你可以暗示下先，等佢自己諗下先，再同佢認真講，真係唔得先同屋企人講。

app store果啲好似有得set家長鎖，冇家長密碼冇得用錢

話分兩頭，佢點解會有credit card課金？

加好少 轉線 反野 閃招 幾下都追得番

中學過海返學真係會窮未計要走黎走去補習
食飯就望住24加到我grad時40蚊
一個月基本開支都2000
入到u反而用少勁多錢

我真係有同佢認真傾過唔知佢做乜搞成咁

我到中學完之前一蚊零用錢都冇
睇住個po 覺得自己好慘
利申學校返屋企十分鐘
每日都行返去食飯，咩同fd 食果啲社交野唔洗講冇
衫就著著姐男朋友啲舊衫，唔洗買
打機冇得課金，冇得玩要月費game, 連單機game 都冇得買
我自己都覺得cls

del佢ac

玩手機驚就去便利店增值itunes

玩電腦驚就steam, gash, mycard嗰啲

好彩me細個課金最多都係$1000自己返工錢

星期六日唔洗食咩
放學買罐野飲下都要掛
咁都要鬥慘

叫佢做電子鴨

兩千蚊一個月....
我以前一舊水一星期渣屌

然後有嘢想買 嗰個星期就日日食包

係到話自己當年都係咁過
又唔諗下想唔想個細路同佢一樣咁過
自己唔係唔知唔夠洗有幾慘

講真個句2000又真係唔算特別多
平日食lunch都冇左一半
仲有一半岩岩好可以約人出下街
買下自己鍾意嘅嘢
咁樣先係基本生活啊嘛

俾我嘅會俾夠3000應該就真係洗得舒服
叫做想買咩可以買唔會太有壓力
再教下佢儲錢等畢業去旅行
到時又唔洗另外俾一筆

諗多左 ex拍拖後都係重度課金 一個月幾千咁課
佢會以為同條女講一個月課幾千會好威代表自己有錢

咁二千真係唔多
同佢講返係飯錢黎
如果佢覺得唔需要食飯既話
咁減到得杯面錢

早餐有幾貴屋邨麵包鋪買個飽賣你7蚊 食足30日都係200幾蚊，冇錢日日食咪隔日食
買衫買鞋又唔洗買好密，儲幾個月錢又係實買到uniquo呢d
係如果零用錢原來唔止飯錢車錢仲要包埋俾濕鳩費就難講d

酋長學人打機

呢啲賭博成癮應該要見社工，你可以同佢講清楚，再發現偷錢直接幫佢Del帳

到時連登仔應該會撐個細佬

報警踎緊屎塔就偷唔到

啱呀，7仔撈麵都貴咗個double，以前ok啲叮飯10蚊盒，依家30都黎緊喇

個長輩同我細佬係一team，成日同我老豆老母鬧交

我就兩邊都幫，類似中間人，所以佢信我細佬多啲

中5都大, 好難勸
等佢第時中六畢業後叫佢自己搵PART TIME返, 屋企人淨係幫佢交學費同交通費

如果佢中毒太深真係搵幾多課幾多, 依家d手機GAME全部都好涉及賭(運氣)成份, 慢慢導佢戒課金希望有朝一日佢會覺醒

想當年我都係每個月得500蚊零用

初中生2000一個月喎 多過好多所謂有錢仔

我當年要自己去打獵冇零用錢

呢隻出名垃圾
仲想講等你細佬第時清醒啲
想賣ac嘅話好多驚都有價有市
但呢隻真係

過海返學車費好撚貴
不過洗費最多都係買野食
3餐都無人煮飯
以前唔識飯餐餐出去食貴到仆街
宜家買下餸每日三餐60$已經差唔多
去下超市有陣時3塊牛扒40$已經有
再買d醬汁早餐食公仔麵加隻蛋

認真答 為咗佢
報警

唔洗理佢
大個左佢就知自己on9

我得$200

屋企唔理佢啲錢用喺邊？老豆老母有冇問過佢用咗喺邊/有冇儲錢嗰啲
佢又肯唔肯答
如果心虛唔講即係佢都知道錯，光明正大話課金屋企都唔care咁幫唔到你

現實生活自卑,咪只可以選擇係遊戲呢D地方威下....
實力又無,生存動力咪靠呢種自瀆方式頂下,你夾硬斷佢可能反而迫佢去試D更癲既野...

諗起以前啲大陸人送啲仔女去電療介打機

我中學得$100個星期
6年無加過喎
你細佬有幾窮？？

不過有一點你細佬講得冇錯
啲錢係佢嘅你理撚得點用
睇唔順眼咪叫老豆老母cut佢零用錢囉

岩岩井完

我以前見到呢D post都係好似你咁
過幾年你都係同我一樣

當沈迷完了/追唔到進度而無癮就自然棄GAME 之後唔好再俾佢玩新的課金GAME

一樣

我以前都有個朋友讀啲普通band 1中間既中學，練完游水食飯成日嗌窮要食平啲。到新年佢老豆叫我地上佢屋企拜年先知，佢原來住旺區豪宅頂樓4戶打通連天台。之後傾偈先知佢老豆做hsbc高層，最高嗰幾個嗰隻，年薪已經係千萬計
嗰日佢老豆4點收工，430翻到屋企同我地吹左陣水之後老婆沖左杯咖啡比佢，佢拎住杯咖啡望住個海景嘆啡，嗰刻我先明咩叫，天外有天人外有人，成個高人咁
但個仔每星期零用得200蚊，用突左可以問老豆老母借，但要計息，同老豆deal好點還，下個星期開始扣。可以買遊戲機，不過一係借一係考試成績好好。
我個朋友而家自己開左公司，年薪過百，我就仲打緊份牛工
我嗰刻真係覺得仔要窮養

關你春事咩

諗起魔獸男 應該會即刻發癲

睇精神科啦
上咗癮要行為治療慢慢戒

Btw 佢封利是每人一千，話多謝平時照顧佢哋個仔

2200?
我當年禮拜一至五每日50$
禮拜六日無錢洗
想同同學出街都要餓幾日先夠
但屋企有樓做生意唔窮唔有錢

睇嚟你哋唔止窮仲唔識教仔

我中學每個禮拜$300零用已經係成班fd最有米....$2200叫窮

真

Cut零用然後叫佢搵part time，自己返完工可能都唔捨得課

拿2200課比個大神追殺佢
一online就殺

手機game課金tap and go咪得電腦咪steam卡呀個啲，唔使下下都credit card

睇字覺得樓主好錫細佬咁
最柔和嘅方法應該係介紹啲真正好驚比佢
咩bloodborne witcher persona
如果佢有正常智商同審美嘅話
玩完應該都好難再睇得上課金驚
cso都算 marvel呢啲垃圾都玩仲要重課

當然偷野係好大問題應該解決咗先
依家偷屋企人你仲冚得住
第時佢偷老師同學真係咩前途都冇晒

樓主開佢名

我即刻down翻 幫你sm佢

你睇鐘共

窮養？成才咁所有窮撚後代都成才

明顯係睇父母點教個仔

又或者請佢叫咁之後佢唔會再課

叫雞

鐘共都年薪過百既，個人弱智啲姐

就解釋下俾佢聽咁洗錢唔掂，好傻仔之類，了解下佢其實想要咩
因為依家打機一個月幾千蚊根本唔係錢，我唔覺得佢隻角會真係勁左
既然唔關勁唔勁事，咁可能佢有輕微賭癮，係咁拎去抽野
如果佢冇額外問你地拎，咪繼續由佢課，等佢月中月尾冇飯開自然會反省

痴撚線 信個o靚仔

老實講
打佢鬧佢一定唔work架喇

你一係俾幾千蚊佢嘅close friend
叫佢幫手氹佢離場唔課好過
話覺得人大咗升中四課金買虛寶呢啲唔實在
加上要開始認真讀書入U溝晒啲女

亦可以培養佢其他無課興趣拎成就感
如足籃球，上樓羽毛球等

日日食杯麵其實係用個腎同身高交換cso skin

叫佢幻想下10年後嘅自己會同依家嘅自己講乜

同朋友一齊玩fps game 係正嘅

啲驚個個星期出新嘢
課開係有癮繼續課
只要成功斷到一兩期新嘢唔課就有機斷癮喇

鍾意槍嘅咪帶佢去廣華街俾佢睇吓三萬蚊買到乜嘢囉
desert eagle
m4a1
ak47
狙擊槍

夠佢喺同學面前威威啦

你幾歲

有錢父母搵好多俾好少%個仔叫窮養
窮撚父母搵好少比翻同樣數值叫貴養

咁細個已經又偷錢又要同同學比較又盛 你驚唔驚佢大個開信用卡借到周街數 或者去做犯法野搵快錢

限佢一日只可以用幾多錢買嘢食

覺得2000蚊零用包車錢食飯唔窮既人
9成9 都係讀D樓下邨校

Ching 我都係
當然物價都唔同
計返而家大概50蚊一日
所以1500-2000其實差唔多啦

咪同你老豆老母講個問題囉 咪cut佢零用 有幾難

我中三果時一星期百五蚊零用 剩係lunch 已經唔夠用
大家對窮嘅定義有好大分歧

好想知佢地兩兄弟而家過成點

真心問咁細個偷錢, 報警會判入教導所? 有無案底?

我初中得$500一個月

課金=賭

特別係轉蛋個d 會有心癮
自制力唔好好易出事

其實你父母俾得2000蚊佢 都預佢洗晒架啦
我係你細佬 個個月有2千蚊 都會毫不猶疑fing晒佢
細路仔有邊個受得到依d誘惑
就算唔課金打機都會洗係其他地方
依D問題冇解 唯有等佢有其他興趣

最大問題係偷錢
你應該同長輩講 叫佢地收好D錢
必要時cut零用 逐個星期俾
等佢冇咁多錢係手就自然要取捨

追住佢黎PM 問佢收AC
唔賣就屌爆佢
入房開投票踢走佢

都係偷錢嗰下大鑊啫
睇下佢幾時偷然後埋伏佢，一落手就全家出嚟打柒佢

搞笑
個故仔開始暴走

好難有個長輩啲私藏錢佢負責保管，老豆老母唔知有呢筆錢

認真答
睇佢係咪好鍾意個驚 課完係咪有開心滿足感啦
換個角度睇 呢啲錢係佢娛樂嘅費用
如果佢淨係玩個驚就好滿足嘅
咁呢啲錢反而慳返其他娛樂嘅錢喎
掉翻轉 當佢真係課少啲
咁係咪代表佢會儲/投資？
如果都係洗落其他吃喝玩樂嘅話
咁又有咩分別呢？
我覺得佢開心就好了
（當然係負擔到唔係好似樓主細佬咁犯法啦）

課金冇問題, 但做到偷錢其實真係直接可以同長輩講

放學同同學朋友行陣街買啲嘢食嘢飲都唔得，好撚慘啫

用點槍守水路真係幾好玩
臨尾半分鐘跳出去玩捉依因

中學冇零用錢 得食飯錢

呢個就品格好壞你都吹佢唔脹
佢一個家族啲資產應該多過大半個連登加埋
所以你見佢都唔太介意我哋笑
係佢眼中我哋應該只係嘍羅

每日50$咁多
幾多年前

想當年我一日1 蚊食二手飯行路自己搞掂

依家食飯搭車都唔平啦
唔通餐餐食垃圾飯

70蚊一日食埋飯多過好多有錢仔？

咩年代，計唔計車飯錢

學生星期六日係咪真係下下出街食先。
同埋講真，你唔係中環返工，正常lunch都食唔到70啦。

初中都有 2200

初中唔俾出街食？ 係咪
咁應該仲平

屌我都係

咁咪報警 偷屋企人錢都係偷

再唔係咪叫父母收埋啲現金

我中學除咗交通費每個星期得40蚊

２２００／２３日 （今個月），即約一百蚊一日
如果包二餐
朝早３０
中午４０－５０
坐車自己區５－１０蚊
只剩１０－２０蚊日咋喎

一個月２３ｘ２０＝ ４６０蚊

我係40蚊一個禮拜

認真答
任何game 用吓外掛
都會即刻變得無聊

外掛可以係改數值 暫停時間 買黑市貨
甚至係買ac

以前啲game 總有啲位可以hack 到
Root 咗部an 機，再裝啲cheat engine

無玩手機game 4,5年
唔知依家仲work 唔work
以前一開掛，一個月內必del game
太無聊

以前見到D同學放學可以買珍珠奶茶/星期六日去食韓燒好神奇
自己返學日有30蚊食飯錢 另有每月150蚊車錢

屌你多幾十蚊洗死咩
依家養狗呀？
個重點根本唔係多與少
係佢用係唔適當嘅地方同埋佢偷錢
成個post就衝出黎話自己細個幾窮幾慘
連個細佬既食飯錢都唔抵得

當生小個

屌你老母又係記者作故仔再上嚟抄po啦

窮撚父母咪一樣係窮養

咁都叫貴養咪撚生喇😂

有2200咁多，你方佢唔識買數據卡咩

依家一個三文治都十蚊
點搭車食飯十五蚊搞掂

收返埋你啲廢老口吻啦

講真 3個月課成皮野，一個月3300 。
你課到咁多，就已經代表左你行路都返到學，夜晚老豆老母包曬。
lunch 淨係食個10蚊既杯麵，22日都只係用220蚊。
癲起上黎唔撚食lunch都得。
咁淨底3000蚊做咩？咁就緊係all in落去隻game到架喇 。
咁撚有錢都話窮？
可能3300係咁啱個排比較多，我當你2200一個月你咁課都課到2000之餘都餓唔死先啦。

仆街 每個月先得100蚊增值八達通 每日30蚊飯錢
同我講每月有2200叫窮

想當年為左買隻PS3 game草足幾個月仲要買到隻垃圾game就功唔開心 成日玩完就賣番啲game出去

邊到咁平

7仔都20蚊

無信用卡點課

上市公司董事 睇情況既 有D唔係想像中揾咁多

cut loss斬倉是常識

想知有幾窮，係咪食少一餐飽魚都唔得果d家庭？

人地個仔
返學放學有車接送
中午、夜晚飯屋企人包埋
一個月0洗費都得啦

每日比$30蚊
夠你翻學食杯麵

同佢講再係咁就cut鳩佢零用錢,佢偷錢就扮報狗嚇鳩佢,一係就偷偷地講但專登比佢聽到

咪8年前
計車錢+電話費

唔知點解變咗鬥慘post
一路話當年當年 幾錢幾錢
講埋咩年代先有參考價值

話食二手飯 話行路翻學嗰啲
咩年代呀 進步吓啦
每個世代都自己要煩嘅嘢
唔係一句當年就要下一代受翻

今時今日去茶記食個飯都3-40
車錢計最平俾佢
月頭俾完 話撚知佢點洗
洗撚晒唔好喊 食屎食樹皮自己諗
佢同朋友出街就俾個budget佢
出完 叫佢留單影相prove
冇prove就識做啦 喺下個月成條數扣

偷長輩錢就以後扣數
長輩偷sip錢俾佢就收一半走
長輩黑面唔撚好理佢 wfc

我諗係點樣令佢係生活中搵到滿足感同快樂感
佢有呢啲滿足感同成就感
佢嘅打機行為就會慢慢改善

窮撚邊會有零用

有邊個細個唔偷老豆老母錢
最後咪又係比人鬧到仆街就冇再偷

課金打機有咩問題，不過偷屋企人錢就唔岩lo。
樓主應該好好訓示下細佬，咁細個偷錢大個仲得了！
佢既零用錢你真係無權過問，食杯麵佢自由黎。
總知零用錢就係咁多，唔好俾多俾少。
不過咁細個有2k2好羨慕，
想當年讀書無零用錢，每日返學搭車食飯$50。
溝女都無錢，都係中3返pt先有錢約女同學去街
而家d後生真係好幸福

利申：我都個個月課幾千蚊打機

窮人生仔正仆街
要怪就怪自己老豆老母
Between 宜家返學大多數半日only，$1200計多左添

班連登仔當年冇2千蚊一個月眼紅唔抵得

要少過佢當年先叫正常

既然俾錢佢都係拎嚟課金 課完捱杯麵
咁直情唔好俾零用咪得
反正唔俾錢佢就食杯麵
俾完錢佢都係食杯麵
btw咁你有無同父母講佢有呢個問題先

呢d先係正路
教識佢負責任同理財

點解佢話“啲錢比咗佢就由得佢用”會係啱

跟本由得佢亂用錢已經成件事錯哂

本身飯錢車錢就一定要用喺原有目標，如果佢唔駛食飯就唔可以比咁多佢，因為多咗出黎佢只會亂用咗。

佢咁課法，6年中學咪要比佢敗12到18萬？所以呢度咁人話你屋企好有錢可以比佢咁樣敗。

十幾萬可能都係小事，佢對錢既價值觀錯就重大鑊，可能會一次有一次咁借錢去賭去玩，到時你全家次次幾十萬咁同佢還啦

你幾多歲人哋又幾多歲先得㗎。以前大快活夠$20一個餐，依家夠$50up先一個餐，啲錢貶值幾多

你既以前有二千幾蚊先話多錢啫

打7佢

劉馬車?

乜嘢game
杯係屋企定係佢買

呢啲真係好難搞,
初中真係反叛得最犀利
最怕佢癲起上黎拎刀斬你地乍
留名等睇點解決

同左呀爸呀媽講先, 再大家傾下, 老豆老母明顯咁節衣縮食話唔夠洗
再逐少減零用咁樣有冇用?

ps.咩game咁好課呀

漏睇, 原來仲要偷錢, dklm仆街仔
收埋啲錢, 睇佢會唔會賣菊花去賺

咪係囉，物價又貴咗，家長想小朋友自己管理交通、伙食、雜費嘅話，2千零都合理呀
唔通話窮就一定要全家無哂尊嚴咁咩
話唔埋屋企人死慳死抵比多啲零用錢佢學理財添

呢個post都幾多窮撚 一個月2000蚊都話多

一係你學生時代十年前 物價平
一係你好撚毒日日放學 假日都唔出街

一個月4000千就差唔多 正常2021年高中學生洗費

你做阿哥快啲同阿爸阿媽講，唔係佢死梗

而家爆大鑊好過佢廿歲先爆

唔駛多講叫佢所有飯錢實報實消啦，無單下個月無錢，買包自己做三文治返學食啦

同老豆老母傾唔好俾細佬知，啲錢逐日俾
飯還飯錢，出街買嘢另外俾，
不過你都要以身試法，唔係細佬又賴落你度

+1,返學先有廿蚊

咁咪係囉
你諗返500 + 每日中午飯錢, 仲有少少零食錢
千幾蚊走唔甩

師兄你都係收聲啦！
人地想解決問題，你就製造問題，你呢啲係害死人

出黎打工，一個月都係用2200蚊

半日都唔會計多
車錢來回, 中午都要食架
唔通日日都餓住返屋企食?

2-3年前我扔舊電腦有再開game d槍已經可以飛天下海

憑本事偷返嚟錢

好快啲報警，唔係過多幾年就上不歸路

我印象中初中都唔係間間強制校內食
不過你將校內食既支出加返落去你份零用錢度, 其實支出差唔多

賣佢個ac啦

課咩game先
大陸game食得屎

三國志？

我返工都冇兩千零用錢

其實不如講返正題啦

唔好低估細路打機既決心

我細個老母收走左條電源線，我蚊左電飯煲個插蘇照繼續打

屋企好有錢？
家族做生意有一手？
要倍大每個月用剩既錢，
方法其實唔係好多。

放佢ac上網，好快比人爆到入唔返

我中學00年代尾左右
中學食餐中午飯都35-40蚊, 一個月閒閒地都食足20日
依度都7/800蚊, 連堆車錢搭巴士出下街, 5/600蚊都無走雞
1500蚊起跳先叫做似返個人

痴線 我扣除車錢得$20洗咋！

飯錢逐日俾或者訂學校飯
交通費每星期入落八達通
同朋友出街玩嘅限住一個月嘅Budget 比完洗哂冇

返學行路

晏就食燒味飯20蚊/學校飯16蚊

用零用錢點用係佢既自由
但偷錢就食得屎, 畀我肯定cut鳩佢零用

比錢請槍搵過高課過佢既
等你細佬一on game就追住佢殺 殺到佢無引del game

一次過比又真係會大使左

一係週薪制

成個POST重點都唔係有$2200一個月都叫窮

有時兩老打幾份工 煮唔到飯 咪比多少少錢小朋友自己搞掂
而家個問題第一係個細佬太沉迷課金 寧願將D錢課金都唔食飯
第二似乎係長輩知道細佬偷錢都無咩野咁 細佬唔知衰咪繼續

要解決就要由根源入手 細佬覺得錢黎得太易 佢唔洗點付出月月都穩袋$2200
可以試下轉個方法比零用佢 例如幫手做家務 洗一星期碗=$500咁
咁一黎可以「呀」左佢D時間 冇咁多時間去打機
二黎等佢覺得錢原來係難搵 自然就識得改變對錢既觀念
三黎勞動完會餓 小朋友九成都會覺得咁辛苦先搵到錢返黎 一定要食餐好既
咁佢就會面對個困境: 課金VS食好少少
要佢做選擇佢自然就會將D錢擺去佢最想要既野到/諗方法搵多D錢2樣都要

另外偷錢係好嚴重 你一定要比佢知個嚴重性
首先你要說服兩老嚴懲細佬
如果兩老冇時間 就叫兩老將每個月比細佬既零用交去你手上 由你轉交比細佬 咁你一黎可以控制到細佬既錢 二黎可以叫兩老授權比你教細佬

上面D方法好IDEAL 沉迷打機同偷錢應該好多小朋友都做過
幫佢建立返正確觀念 個問題就應該會迎刃而解
但係細佬你親人 都少不免會語氣差D咁講野
記住比D耐性 慢慢溝通
加油!

無人叫你食三文治 可以去麵包舖買個包 平靚正

每日40蚊咋我 一至五先有

我一個月先五舊水
乞下老母會多幾百

返學 當飯錢都係1100蚊到一個月
佢有2100 算唔錯啦

其實就係等佢頭一兩個月大洗
等佢知道冇錢洗係咩感覺
你諗吓冇得同同學一齊食飯happy lunch time冇咗幾多機會social
人係群體動物 冇得social就會怕
"你打機好撚叻又點?到頭來飯冇得你食 幾柒"

但係佢會偷 冇意思

cso2執咗但cso仲健在咁把炮？

你有冇睇我reply #694 last segment

咁你點解唔同個長輩講細佬洗撚晒你d錢？
定係其實係個長輩默認佢洗？

未識搵錢個個月洗兩千太誇張
最重要係佢洗左d唔係佢嘅錢

咪由得佢囉，都中三，咁大個人
揀科都唔加油，第時咪有得佢入乞食科囉
錢唔易賺，不過佢未到會明呢樣野嘅年紀
你老豆又寧願自己辛苦都加錢咪佢
你理咁多做乜

太多人鬥慘開左追故

月月清 無問題
偷錢就絕對唔得。

話哂兄弟姐妹一場，俾最後一次警告佢。如有下次，一定會同父母講

「啲錢係佢嘅佢有權選擇點用」
又岩喎

一個星期得150-200既咁點搞

唔知你細佬幾大
可能佢唔知屋企咩環境

你搵日拎本冇錢既 銀行簿仔 比佢睇下 話屋企係咁多架啦
就可能知驚

差唔多 然後放學有淨錢嘅就再食啲嘢 邊撚到仲有錢諗課金

假膠？

屌你老母我當年得10蚊一日

零用錢逐日逐日比，同埋只比飯錢多少少，增值就逐次claim

其實個長輩會唔會默許佢用哥舊錢？
唔係既話你同佢講咪得

你屋企人鍾意俾咁多錢佢洗，佢大洗有咩出奇
同埋，你一日搞唔掂你班長輩，佢根本唔會覺得d錢難揾
班長輩唔理我真係勸你慳返淡氣算

好正常姐

細個睇台灣字幕版笑到仆街

差唔多

講緊王者你講lol
應該病情都幾嚴重

俾錢佢做家務仲衰
做家務本來係份內事，大家都有份
依家變左佢要做野先有錢咁
關係只會更差
大大下佢搵到錢段關係就救唔返

我都係得$500 per week 連車費飯錢
講緊屋企比多10 倍我都唔會有壓力
不過我覺得咁樣令我學到點樣將錢用係啱嘅地方

仲有人唔知lol都係qq

咪係
連登班友又吹到自己好慘咁
我就唔信真係俾幾百蚊佢哋過一個月

以前中學屋企俾9000$一個月都唔多夠
做gym 又冇3舊
早餐 午餐至少冇150$
仲有去網吧打機 買點數卡呢

我唔信有人屋企俾低過二千蚊生活

平係平 邊忽靚正?

唔好搬埋幾十年前汽水豆零就有支 廢老
包定三文治 撐足成日咁返學都有問題啦
有咩好拗

打電話返學校同佢班主任講有呢個情況，
叫佢轉介佢搵駐校社工
反正你零用錢又cut唔到，告發佢又唔諗住告，點幫啫

唔係講笑，要找專業人事就助。情況好普遍但嚴重。

我初中得$100一個禮拜

真 返學個陣百5蚊一個星期

逐日比囉

咁偷錢梗係有問題啦，呢個問題一定要解決。
但講真，佢係咪真係需要咁多錢。我都已經唔係講以前，依家返工都唔一定食到70蚊lunch啦下話

窮人有窮人既生存之道
返學又唔係體力勞動其實唔使大魚大肉

每個月大約二千蚊二百蚊零用錢，屋企已經好撚窮

中學一個月二千蚊 零用錢

姐係小朋友就要一蚊都冇？
有時有少少野要買去同同學玩下
唔通又要乞食咁乞咩
佢唔識用錢咪教佢用

其實最好就睇下佢學校左右啲餐廳幾錢餐
例如38就比35蚊佢 要佢自己用零用補貼先知道肉痛 （大前提係唔比佢偷錢）

但如果一直食杯麵都冇計

報警拉柒佢

佢偷長輩嘅錢去課金

叫阿媽老豆 唔好放咁多現金係屋企

ON9 返學個陣不嬲都無零用呢樣野，得飯錢 150蚊一個星期唔計搭車
食完一蚊都唔會淨
窮人有咩資格講娛樂講生活

經濟封鎖

屌你老母2200蚊1個月都叫窮，負皮上一頁

on9港男

偷野都偷到比人發現第日都唔慌成材

comment啲連登仔成班廢佬咁
一味就喺度話阿叔以前當年幾窮點樣捱幾少錢
但係冇諗過而家啲物價貴咗幾多

兒登勿認真

一年前見到lol thresh skin 特價想買唔捨得買
一年後又再一次特價，最後都無無買到
你真係唔知乜叫窮

Cls初中有二千幾蚊零用

認真，我自己都小課過一排
係意識到同一筆錢洗喺其他地方嘅滿足感大好多就無再課過
你試下計返比佢睇：
課一至三單＝一兩隻靚嘅figure / 幾盒貴模型/食好多餐自助餐、課多幾單＝去一次日本……
睇下佢仲有咩其他興趣，計返比佢睇其實佢選擇咗放棄乜嘢去換抽卡機會
如果佢無其他興趣就搵方法培養下，但本人無心就好難行得通

唔食包，食餐有菜有飯就等於大魚大肉？
你平時係垃圾桶開飯架
樓主講緊家境唔算好、細佬有足夠零用但仲會偷錢課金呢個問題
無啦啦係度拗自己想當年仲窮
係咪食包食到個腦理解唔到人哋個重點

無
自己唔醒覺無用

我00後，中學嗰時200/week，原來社會已經變得咁快

得罪講句延遲享樂能力低到咁就注定成世廢

成班重點去左有無錢真心定假膠

問題先後
1）偷錢/厄屋企人
2）課金成癮（其實同賭錢差唔多...）而家控制唔到第時自己搵到錢。小則碌爆卡嚟課，大則真係賭錢輸身家。
3）屋企窮唔窮

呢個問題係Universal,日本因為課金呢幾年除左立法要求d Game要寫抽卡機率，仲限幾多歲先課得同比課幾多。

屋企縱容無得搞，高壓又驚佢自殘同偷
你同屋企真心錫佢一定要愈早幫佢脫癮愈好，睇下有無野取代到手遊/課金(刺激、滿足感、認同,etc)

搵社工戒賭會係一個option而家課金都開到case

係，教就梗係要教啦。
唔係話一蚊都唔可以有，但用慳錢唔食野去買野就真係唔理想。
未返工已經一個月幾千蚊咁課落去，呢樣野本身都有問題啦

比得個2千零用
幫佢刷過有錢人家幾萬零用咪得

食lunch $50 早餐$20
放學食下野都仲未計
仲未計間唔中出去食下放題 搭車
2021 年 一個月$2200 其實唔多

我一個月先得800

每個月可以慳返二千蚊

佢課幾多係後話
偷錢先要解決，
一係你做醜人，一係私底下同老豆老母講
收好曬啲錢佢，偷錢個癮去課金先係問題

你細佬仲有錢過我

洗唔洗執紙皮先叫窮

你都識講2011

呢個問題真心要解決，如果等佢再大d申請到信用卡咁就大鑊......
同佢講遊戲入面d大佬全部都係假玩家來，唯一存在意義就係tum玩家課金，再將d科學數據（遊戲manipulate 人既慣常手法）比佢睇，比佢睇下，當佢自己以為課金可以令自己係遊戲世界入面買到主宰權時，真正被玩弄於股掌既係佢自己。
經濟封鎖始終唔係長久之計...

課落隻game就有問題
你課落條女就ok?

2千蚊零用錢都叫窮撚, 正常中學生係咪 五千蚊 見班友用IPHONE , IPAD , 成日食好野. 好正

上個禮拜google map個post，2012年500呎樓都係二百幾萬咋

學佢咁比零用
等佢冇得月頭就洗晒

del哂佢啲game
屌佢老母奶頭樂
手機game/電腦game嘅大公司每日幾百人返工不眠不休
又美術部又技術部又營銷部
就係為咗令你細佬哩啲人上癮同課金
佢一個中學生炸,連社會人都頂唔到啦
咁佢點會夠哩班商家鬥,想唔中招都難啦
頂唔到誘惑,就一開始唔好遇到誘惑
就如減肥,頂唔到朱古力,就一開始唔好望到朱古力
所以del哂佢啲game

實有人話咁樣限制佢自由
而家佢係偷錢課金
法律上睇係個「不能正常治理自己的人」
如果佢係哩種人,就有責任去管。

你會唔會偷你老母錢再比條女? ON9

佢用佢既零用課就由佢, 佢要自己受番。
但偷長輩錢就唔得啦, 要阻止, 同佢講再偷就同父母講

以為我自己覆

其實d錢點解咁易偷
成日唔見錢就叫佢收好d啦
鎖起佢又好，放係銀行又好

Delete account /game 冇意義，一樣有第二隻game. 長痛不如短痛。 要比佢知道課金同賭錢都係同一點事。 因為都係張d錢用左起唔係本來正常既用途。 我諗計 你自己衡量做唔做。

計1 你借d易 話佢隻game 好玩， 一齊玩。 你都課金(當然就住留d/全力) 你就睇下你想效果點。 比佢睇(證據) 你都課左幾多， 過一段時間食唔好著唔好， 再問細佬，阿哥冇錢借d黎得唔得(直接話呀哥冇錢冇零用比佢) 。 佢會驚覺課金可以課到咁令一個人變曬，導至一個家庭出問題。

計2 都係扮課金課到冇錢，仲要借錢借大耳窿。 揾人扮上門追債嚇你家人(包括你細佬), 佢就知原來d錢可以會係咁。

2計同一道理， 就係比佢起第二個人身上(家人更震憾) 睇到課金出既問題， 佢先驚覺。 佢到時會問你點解咁， 你就答佢， 你咪一樣係咁。 我知有人會問， 洗唔洗真係比錢出去課金，揾人扮大耳窿咁跨張。 我會咁諗做d野洗d錢可以救返個細佬，扶返細佬去正途。 你又覺得抵唔抵？

你都on9
我並無合理化佢偷錢

偷錢仲大件事過課金
但個標題竟然係講課金先
咁你都知樓主個立場係邊

錢包的路

每個月2000零用 但係3個月課咗一萬蚊？

玩咩驚

睇清楚先啦

仲有 最緊要加多一句反問(細佬) ， 你都唔覺有問題， 有咩問題姐。 完成。

Sor鳩

真係痴撚線 上當年 課完200蚊 要慳住洗 樓主一定00後有錢人

自己冇能力賺錢但係大大力課金嗰啲真係戅鳩嚟

聲稱王者冇課金嘅你 打到咩rank
王者榮耀大撚把人課skin

買部switch俾佢，叫佢玩d高質d既遊戲

當一個月返20日學
4百蚊除開姐係得20蚊一餐
2千蚊除開姐係100蚊一餐
我依家出黎做野都唔夠膽食100蚊餐
仲有樓主講果d係零用，可能冇計飯錢
可能我真係太窮

餓幾日就會清醒

買部switch俾佢日打夜打
唔洗課金

同自殺冇分別

連午飯錢+車錢
不過就算咁計20日都係$1200左右，星期六日老母會煮飯

差d以為係阿哥開post
不過我用自己人工課金

岩喎 樓主都話佢課完金
日日捱杯面
你話佢再拎錢黎課金就話囉

1week得$100 仲要有時唔記得攞

點傾？

用自己人工冇問題啦，有能力賺錢就有資格使錢

佢鐘意點洗就點洗嫁啦
要儲錢都唔係咁儲啦 佢得個2000蚊一個月
車錢食飯錢 扣扣埋埋 最多咪一個月儲幾百
咁佢寧願食杯麵黎課金 而唔係問屋企加多d 零用錢
我又覺得冇乜問題

只係想講2千蚊一個月 完全係多餘
我係中學生有錢突左唔通咁識諗走去儲起咩 一定攞去fing
所以辦法就係壓軸開支

由佢 以前同你細佬一樣情況 過一排自己就會發覺有問題

屌佢老母依啲咁既細路唔知自己老豆老母辛苦返工，仲要偷屋企人錢，如果教罰完都唔聽要自殺咪由尻佢佢老母我讀書時期正係得20蚊食飯錢行路返學一夠16就出黎做pt自己買書校服幫補屋企，依啲身在福中不知福既小朋友係要教罰下比佢知其實現實係好殘酷。

一係就正係比坐車錢佢，初中學校有飯食，夜晚返屋企食，佢用坐車錢課金就叫佢自己行路返學，同佢講屋企冇多餘錢比你一係就自己去 踩汽水罐執紙皮賺零用錢

我唔勁多排上星耀
呢d game單同多排分別已經好大

佢由小學課幾百蚊到而家一個月課幾千已經幾年了

其實好多人都係因為太多人鬥慘搞到冇追故

最重點係細佬拎長輩keep喺佢度嘅錢黎課
但係9成人就喺度鬥慘話自己零用少

窮都有二千零用
多過生果金

我都有課 支持下 幾十蚊
真係好有良心 隔幾個月玩番又得
唔洗追lv

咩game？

呢d真係睇人
廿年前我一升中學有1500
我真係個個月最少儲500
有時甚至儲到1000

係之後買ps2同玩正版game洗晒

巴打咁有耐性追咗咁多

曬氣啦 keep 咪即係比佢 比左佢就係佢
除非你話筆錢多到有幾萬 而佢又用曬黎課金

開追故mode咪得囉
邊鬼個得閒睇班大少少嘅小朋友鬥慘

我們是他們的奴隸

咁所以我同另一個巴打都話呢d野留返俾長輩搞
始終俾錢佢洗嘅係班長輩
樓主洗撚理佢咁多

當年都係因為咁 日日唔食lunch 放學返屋企食飽啲 到有女朋友嗰陣就少咗

賣哂佢啲裝
不過因住佢斬柒你

養不教都係父之過

我中學訂飯 車錢計返每月返學日數，然後係冇零用錢又咪咁生活

好難想像

樓主屋企可能都有過億身家，但佢唔知。

老豆有2間上市公司的，興趣同黎生一樣

個post 太長，同埋太多九唔搭八鬥慘回覆，廢事睇哂，唔知有無人認真復

認真要爆佢大鑊一次屌鑊甘既
月月清課金都係佢既事，最多爛泥扶唔上柄

但係偷錢課金就點都唔得

而家就偷錢，大個就借錢，偷呃拐騙跟住黎
成世人係咁先

真心為佢好既，屌到反面斷佢經濟都要做

利申： 岩岩有個表弟借大耳0借到著左草，搞到成個家族都煩，諗返起佢細個做d野都係咁上下

斬撚死你都似

我細個嗰時冇零用錢同手機，原來宜家每月二千都算窮，長知識了

到你窮到斷社交生活，就會習慣到！
食正餐，呢世人都唔食 零食
自己改行路返放學，咁又儲到d 儲吓儲吓就可以儲到錢
細過喺街口渴到喊，呀媽都係唔俾喺街買水飲

窮到剩低錢

可以話俾佢班主任知
再搵學校社工幫佢

初中2000咁多
我初中得20蚊一日

留名睇啲手遊狗出嚟講話課30,000好少

垃圾過TVB 劇情

真係呢啲post一出實成班老屎忽話自己以前點點點成日講舊屎，好似啲藍絲廢老成班喺公園話當年咁

呢度呢到先知認真左

有少少倒果為因 單機game真係好玩既點解啲人要課金手機game先

方便姐
即係又用返果隻手機版mbon.
除左方便，同埋可以pay to win, 基本上，正路點分析都唔會好玩過ps4/ps3版。

差啲以為自己覆post

diu 真劇情嚟

你送部 ps5 再叫佢收手

睇咩game啦

當然....
我其實都唔係話所有手機game都唔掂，有d遊戲，手機touch mon呢個模式係okay ge.
但講真，真係充斥太多垃圾，抽一個大波妹2D圖都要幾舊水起跳

屌 課啲PvP打鳩人都好啲
尤其啲台服驚 三萬港紙已經十萬台幣
夠屈鳩大部份台仔有突

CSO就垃圾驚
Pubg就skin
真係勁on9

老老豆豆
正正經經比佢玩主機/PC 肯定課少好多

同你差唔多 食個燒味飯12蚊
再唔係就去商場d濕鳩小食店食個營多撈面加燒賣
奢侈少少放左學可以食個揀餸冷面跟住番屋企屙爛屎

課咩game先

唔怪得初中生都可以人手一部iphone12

加我一齊玩dbd

單機game仲多伏
仲要畀錢去試伏

我紅段

玩咩game

細個屋企唔係好窮 但中學先得唔夠500蚊個月

屌件事真係好笑到

但手機game就算唔伏，好多都你keep住打都要一定程度課金。
但講真，單機game, 係真係有伏，但其實少少research下都大約估到邊d會係伏。
但性價比的話，你同一個價錢，我會覺得單機game遊戲體驗會比較好。

Cso pubg邊課到咁多

就算之前返全日
要俾埋飯錢都係一個月800包哂所有野啦
而家lunch唔洗出行街食根本大把學生一蚊零用錢都無，頂盡俾車錢

好奇2011年400蚊點食一個月

大佬 關唔關撚你事牙？ 你個死窮撚有俾過我1蚊我？😂葡萄？

cso喪抽新槍,角色（抽一把槍保底三千蚊）
pubg買season pass直升滿級+抽skin
dead by daylight 買skin
marvel future fight vip14級（好似要課近兩萬先有）

仲未計我唔知嗰啲

課金無問題, 如果讀書可以維持到咪得

扣完車錢同電話費
得返$200
小息肚餓想買個撈麵都要諗下

呢樣真係唔認同 點research 都只係人哋覺得點樣好玩
所謂史詩式故事對好多人黎講=悶
但手機game 你玩得悶可以隨時棄 一分錢都唔需要畀

所以點解啲人寧願玩手機game覩唔玩垃圾單機game

而家年代啲人比錢鬆手好多
我12年都係得500
個陣行路返學
有時食十蚊5條腸粉
15蚊2餸飯
學生餐好似都係廿五蚊多

下個月唔出零用
直接比部switch + mhr
起碼佢半年唔駛課金

上面咪講咗問題所在就係現兜兜畀現金
解決問題咪一個禮拜畀400蚊八達通
剩低400蚊先出現金囉

賣咗佢會唔會好啲

我見到d學生都識用CM耳機了

嗯....
但你手機game, 體驗極，講真，可以有幾好....
咁唔鐘意史詩式故事，都可以玩下其他野ge。如果講遊戲性，相同價格，唔會有得比掛。

初中每個月大約二千蚊二百蚊零用錢
我嗰陣一星期得$75

我以前一個月先得200零用

係你同樓主未體驗過真正既窮人生活者
樓主自稱一星期二千叫窮，你就信佢講以為真係叫窮
一星期二千一個月8千啦，請完工人仲剩大把
如果樓主同佢細佬一樣都有一個月8千，兩個加埋萬六蚊已經多過全香港15%既家庭
除非你同我講呢萬六蚊就係佢屋企人既全部收入啦，如果唔係佢地有排都未叫窮
香港最貴就係樓，唔計樓既話其實香港物價對比香港人工係唔貴架

係一個月二千二，同埋屋企環境真係差，三百呎住6個人，不過係老豆勤力返兩份工同埋鍚細佬千畀咁多錢佢

由鳩佢課 見過鬼會怕黑
等佢課到$1都無唔撚好俾錢佢食飯搭車

好似十幾廿年前皆大歡喜hey ya hey ha hey d離譜劇情

你又倒果為因，唔好玩又點會課
無論虛榮感又好 想打高啲關卡又好
想養囡囡都好，而家個現象就係咁，
課手機game都好過花錢花時間玩垃圾單機game

我過海返工計埋飯錢都唔使二千二啦老友

晚餐出去食？係就要2000

佢咪講咗500包哂

日日食老杯, 之後發育不良, 變肥醜柒窮蠢靜悶臭毒撚. 咁就一世
樓豬都係襯早同佢脫離關係好d

$2200x12個月先$26400，點過住一年課$30000，作野有個譜喎唔食都儲唔到拉，宜家課金仲有融資？

四幾舊水，一隻FF7 remake.
我諗你搵曬所有差唔多類型手機game都唔會同佢比到掛。
同埋好多時，真係抽卡架炸喎。一個batch可能你之前的新角又變地底泥

就係因為發現佢支出＞收入先知佢偷錢

加上新年另外有幾千蚊利是

細佬幾大？
夠秤就叫佢跟老豆開一日工
比佢試下搵錢有幾辛苦

好似話偷長輩錢？

係真係窮就帶飯啦

老老實實 好玩既單機game十隻手指數得晒 同ff7r一樣好玩有幾多隻?
而且可以一路玩單機game一路課手機game

之前試過偷老豆老母錢揭發咗，而家偷長輩錢但我冇揭發佢

講真，早餐都唔知包唔包，好多學生其實都係屋企食早餐

咁好簡單減佢零用錢咪得，同佢講你仲有閒錢課金姐係夠洗，但屋企開支大要補返，冇錢自然學儲錢課金。我細個要買野都要自己慢慢儲。

搵學校社工啦
呢啲同賭無分別

係，只係覺得手機game太多尻野。
但都係好多人課金。

咪就係，樓主講你細佬課金課到癲就夠，咪撚俾我聽到樓主話自己屋企窮，我呢啲真窮人燥撚咗

依個年紀跟本唔會聽你up

你課得癲過佢再入game打爆佢咪得

偷錢一定要教啦，唔柄佢都要屌下，慣左手勢到時出面偷就大獲

其實可以試吓呀 你話畫質差
但好多所謂3a大作畫面靚 但遊戲性接近0
同埋以前啲game 畫質差咪又係神作 ie ff4 ff5
仲要課唔課其實係睇人 唔課就自己研究strategy 通關 ／pvp 又得

一句講晒，咪就係大部份人課金畀手機game開心過課畀單機game

2000幾都叫窮，到底呢幾年係咪通漲得咁犀利

就係試過伏到喊。
不過都冇課金，根本課唔落手。

反而我覺得console 遊戲性都唔會去到話零咁誇張。反而開始係有種風氣覺得書面靚就冇遊戲性。
即係好似隻狼咁，畫面靚，但同時我覺得好好玩

課到屌打哥哥

其實睇你點駛，學生有學生餐，其實根本駛唔到咁多，正常用的話。
都重未計早餐係咪真係返學校食，好多學生都係食埋先出門。

利申我砌左部gaming PC
Steam 有一堆驚
反而覺得單機game 太heavy
好多都爆唔到
反而手機驚99下，瞓喺度打
可以玩幾千一萬個鐘

開ac叫佢炒股仲好啦
好玩過手機game好多

單機game 來來去去咪又得日廠先識整game
btw 手機game我都玩過有伏既

有隻叫granblue fantasy 玩咗幾粒鐘都係刷主線 成隻game無策略可言就棄咗

你都識講 唔鍾意玩點會課
事實就係大部份人鍾意玩手機game都唔玩3a單機大作

澳門人？

咁我真係九成都玩日廠ge講真。
英美真係唔係隻隻game得，雖然都有佳作。

可能呢個世代真係方便大於一切

我中學一個月800$全包
利申00後中學grad左

4年前$1000全包 啱啱夠上u即刻搵pt

而家搭車來回都去咗15蚊啦

你細佬係咪課原神

自己玩埋一份再kos 佢

佢細老勸唔聽的話,我叫佢一係收埋D錢,一係容忍唔到就報警,我都想解決問題咋噃

細個行路返學 學校訂飯
屋企每個禮禮俾得20$左右 星期六日冇得約frd 放學吉一兩粒魚蛋

打柒佢老母閪

上曬癮

一個禮拜比一次 or 兩三日比一次零用錢
我讀書個陣 老豆都唔肯一次過比成個月嘅錢
就係知道我一定會用曬

初中$2000

比呢個post佢睇
同佢講再課到咁就連登公審

十年前1000依家都值2000啦，唔明班on9中二病係度鬥窮做乜
乖仔識用錢既俾2200有咩問題，扣減後一個月最多咪儲到一千幾百
係樓主個弱智細佬亂fing之嘛

佢用信用卡定買點數卡
你理得佢點洗 唔夠錢食飯由得佢
咁大個人理財都唔識
仲要偷屋企人錢 依啲大個啲好易行歪路

咪係囉人地肯俾又俾得起呀
都唔知酸乜
明明就係屌緊個細佬萬花筒

中學連車錢(來回油塘彩虹)$350每月
有時同老豆嘈一嘈就350都bye bye
唔明點解嗰時生存到

打課金game注定做垃圾佢遲d都係廢物癮青黎架喇

初中=打機既成熟期，手眼協調最佳既年紀，呢d時候應該打槍game/玩技術既game將自己提升到另一個境界，咁樣練，去到高中同大學再配合埋智商去打，先進入到自己既顛峰。

課金手遊d垃圾game唔考反應技術，根本係用黎比阿叔消磨時間。細細個就去打，根本傻鳩

18歲賭波輸左130k 點搞，諗住賭埋歐聯斬手指

我唔想俾人斬柒

見到2000零用錢都窮 激動左啲sor

趕絕又驚佢自殺，義正詞嚴驚人斬，鬼鼠驚傷到親戚，咁你幫佢課嘞 .....

而家d人2000蚊零用都叫窮

窮睇過樓主知唔知窮係點解

直覺個post好快又出公海

爆佢ac

關你撚事呀！佢嘅錢佢鍾意點洗就點洗！
佢偷錢你咪報警拉佢囉！
憑佢自己拎返黎嘅錢，你吹得佢漲呀！
無人課金，game designer 食屎呀？

二千二一個月零用都叫窮

咁例如成家月入得二萬，但有$2200零用又叫唔叫窮？
屋企真係窮㗎，係兩老捨得先畀咁多錢佢

2010年大快活好似30蚊咖喱牛腩 現在52蚊 未到雙倍

你細佬夠十五歲未，夠就幫佢開張銀行卡，比多一個月零用佢，叫佢搵pt返，之後就減到唔再比零用錢

當年一夠十五就出去返餐廳，派傳單

細個雪糕先個半

差一年先夠

以前打學界著dos
而家都Nike 啦

咁要佢做家務先比錢佢，細個洗衫洗碗拖埋地先得五十蚊

二十，打錯

沙漠遺蹟2,倉庫火拼,核武風暴

扣零用還錢
扣到還哂偷個d錢為止

轉玩doaxvv 戒課戒J, 一舉兩得

溝到都冇用， 連開房買套錢都冇

好過幫人養老婆

我就拎黎緊會出既芒享黎講
買部家用機加隻game
新機+game我當你3000左右，已經有排玩、未計你同人交換game玩

pc大把steam game都有優惠
deep rock galactic 100幾蚊玩左三年仲玩緊
老免野又有lol dota2嗰啲

手機課金遊戲你又唔夠啲課長錢多
做唔到最勁嗰批，幾千蚊抽啲虛擬野值咩？
又唔係輕課當支持隻game
抽到咁已經唔算休閒咁課黎做乜
拎啲錢讀興趣班、識下女朋友帶佢出去玩好過啦
問佢要虛擬野定真實野？

我曾經都入咗課金輪迴道
我係好在有收入唔怕課，宜家睇返轉頭當時自己真係好on9

呢啲真係要靠自己醒覺抽離
希望你細佬抽離到虛擬同現實

學生半價駛撚$10轉

來了 他們來了

戒課金只有一個方法 就係要佢知道比起課金有啲野更值得佢扔錢落去
搵你啲女仔朋友入game同佢傾下計扮下對佢有意思 適當時候話中意佢打扮下
初中生係最要面既生物
課金抽到啲朋友無既野型啲定係一邊打機一邊有條女幫打飛機型啲？
課金呢樣野一跳左岀黎就好少會入返 就算係都只會課好少
我好多fd都係因為一個幻想既女朋友而戒課金

我小學得$5日，係用嚟買學校小食部嗰個熱狗，一係唔食儲起佢，$2200應該係有錢仔

cut 左smartphone 先

你做佢條女

想當年我係一個月300自己死掂佢

994

995

996

997

998

999

1000